★#5之反擊！滙豐研究下調領展(00823.HK)目標價至85元

唱衰其他派息股就得

又贏

我死 你都唔可生

完美演繹黃子華魚蛋論

x2

匯豐已經無哂誠信可言

食屎啦英國狗
比番D息我呀屌你老母
冇息派我買你托7呀